終於明白點解D人會話IRENE靚女

攝於昨日出席香港活動

情不自禁硬了70%

邊捨得要佢出元朗...

太危險,你捨得?

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

韓流偶像出元朗做乜嘢 唱歌？

靚到痴撚咗線
真人真係好撚靚

心地差 ✅

今日見佢真人
真係好霸氣

睇過幾萬次 整到咁膠有咩靚 真人近睇成個do姐咁 塊面勁膠 又唔特別
最重要係 性格好差 又唔做野

厚粉到呢

同岩岩出道完全唔同

d 粉一年比一年厚

面頸2截色

yeri令d

以為溫碧霞

did did 想當年都正ga

我以為關寶慧

今日睇左rv真人 靚到癲
真人靚過睇相 百倍

邊忽靚女 係仙女

真

真係好能靚 見到真人真係睇到嘆為觀止

agger

5個都靚到傻

我❤wendy